老老竇竇 如果Ex follow 番你但又冇比你follow 番佢係咩概念🤷🏻‍♂️

十萬個黑人問號🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
又睇我story又唔撚比我follow

又要八卦你d野
又唔想俾你知佢d野

咁又冇😂

🌚人就係犯賤 想睇佢依家點

岩呀 屌佢老味 狗撚到仆街

想睇下你過得好唔好
如果過得唔好 佢就安心

吹咩

唔好諗咁多
佢只係八卦睇你最近點
冇意思

想睇下你有幾折墮

屌佢奶 咁撚黑心既

我都好撚八掛想睇 但係點撚解唔accept follow

真係多撚謝

用黎激現任 你只係道具

知你會瘋狂stalk佢

因為佢嬲緊你

又要嬲又要睇 真固惑

岩呀 好想知好想睇

痴漢

約我出去應該會係比較好既方法激

Ex係要睇

你氹下我咪唔嬲

緣份到了自然會唔嬲

拖得愈耐只會愈嬲

唔需要諗太多 都只係想得閒睇下你死得未
你而家咪中晒佢圈套 仲要係到幻想

所以已經unfollow左佢

🌚我又冇做錯過啲咩

愛情陷阱

我會DM佢閃卡

咁又冇 keep住requested

follow姐…又唔係friend list

咁你就唔好冤冇得睇

希望快啲有得睇

分手時大家都無unfollow
都唔知係咪好事

睇返我story又block左唔俾我睇 on9 估我唔知咩

冇你份

咁依家大家都有第二春未

獨食難肥 都唔share

屌

Lm

冇flirt囉 係多女fd既

大家都係有故事既巴打

On9

唔好以為我睇唔到先得架

個心咪又係得你一個 其他女都係fd

認同既

咁如果ex follow返我 但又俾我follow返佢又係咩概念？？？？

利申 被分手

樓主cancel follow request,再喺followers度剷埋你ex咁咪得囉

屌 心軟左兩秒

無咩野 唔駛ff太多

把口咁甜咪又係想你一個知

咁有咩睇

佢單身！

信唔過啊 轉個頭又問其他女仔有冇掛住我

想番兜？

冇喎

唉 好掛住你

我沒記住最初怎親你面龐
還是說穿 得我自欺 人會善忘

我都諗緊佢係咪想番兜 但係之後冇搵我傾計架喎
都唔知佢係咪真係咁諗 不過 希望愈大 失望愈大

諗多無謂 順其自然

日後慢慢沉澱會漸無感覺

日子總係慢慢地過 桃花依舊 人面全非 感覺縈繞 反映出對感情有多麼認真

想知你過成點
但唔想比你知佢過成點

叫我認真撚
屌 好聽啲咪叫認真 難聽咪叫戇鳩

唉 做人咁自私得唔得架

有同感呀 巴打 人地一早就放低

笑我on9驚我嬲

願我可以學會放低你
我覺得自己唔識再愛人

希望早日揾到屬於你既幸福

大家咁話 多謝你陪我傾左咁耐

大家咁話啦🤓

自私

我覺得我都唔識了

想睇你有無拍拖
但唔想比你知佢已經拍左拖

比個ex set左密友又點睇咩心態

個陣我個ex又係咁
分左手之後幾個月無啦啦add番我fb同ig
痴撚線
仲問我做咩唔accept 心諗而家你邊位點解我一定要accept
我都係分左手兩年幾之後先add番佢ig 個陣已經識左女朋友 不過佢都唔介意
利申 個陣不歡而散

想了解你囉

同意呀

總會遇到既

可能係

仲有冇傾計？

咁on9

無啦 分左手之後無搵過佢

收兵

有邊個唔想😂 作為男仔主動啲啦

我夠想了解佢

🌚你幾時話過你係女

上面個句

竟然係絲打😂

唔係男就女架啦

🤓靚女？

肥矮毒柒醜

畀我都會